中國三大民族，蝗咿蝻

蝗：唐朝，突厥，太袓長拳
蛜：明朝，鄭和，心意六合權
蝻：秦，義渠人，百越人，達摩祖師